應唔應該分手

同男朋友一齊四年 近期成日因為小事嘈交
男朋友嫌我chur太痴身 搞到冇乜個人時間同自由
早幾個月男朋友偷玩交友app識fd
佢約佐個女仔出黎食飯行佐陣街（各自有男女朋友）
男朋友話只係拖過人地隻手仔
但過程發生d咩冇人知
睇番紀錄男朋友有叫人上去扑野但個女仔冇應佢
直頭前日踢爆件事

利申：之前小妹都試過心靈上出軌

我仲應唔應該信男朋友定同佢分手？
佢話係想人關心佢
但我覺得有今次就會有下次

應該呀 分啦傻西

On9分啦
淨係一齊拍拖仲玩交友app已經死罪，仲要約埋人出黎拖埋手

分手吧啦

但係我都有玩過 算唔算打和？

條仔都叫人上去扑野仲問信唔信佢條仔係未有解離症，會唔會係第二個人格約人地扑野喳

你上連登問依個問題

因為我冇比佢 而佢話成日受我氣 條氣唔順又想人關心所以玩app

分

如果叫你分手你捨得咩

但我仲係好中意佢阿 佢話佢都仲中意我

分得啦，唔俾扑野就要搵其他人扑既打飛機仲爽過屌閪啦老實講

得罪講句，你男朋友未同其他人扑野，只係未發生，但機會都頗大
又或者，可能只係你未知

心入面一定有條刺
遲早都會分 無謂拖

分手啦，話唔定今次都唔係第一次...
好明顯你男友對你淡左，所以玩app識人尋求新鮮感

兩個都出軌分啦

咁都唔分 你唔係覺得依個人會同你過到人世啊嘛

你係咪仲鐘意佢
你仲甘心比個男人呃你青春既話就去啦

感情問題我一律建議分手

認真答

你忍到佢就可以繼續一齊
因為佢一定會再有機會做同樣嘅事
自己衡量下忍的話，你感受會點
如果你覺得自己嘅愛大到包容到，咪繼續

雖然好有機會最後係佢提出分手

雖然我都覺 但我放唔低

我仲中意佢嫁真係 係想一世

其實大家都有淡 但我唔會真係約人出黎 因為我會覺得對佢唔住 但佢好似唔會咁 好似理所當然咁 但我仲好中意佢

分手啦米撚傻

乜有得咁計
你條仔叫人扑嘢喎，你有冇呀咁？

咪係囉

分手啦
心裡面點都會有條刺

冇 但佢話真係冇扑到

你都問得出啦...

有問已經唔得 唔好咁on9啦絲打

真係白撚痴
同埋既然你心入邊有既定答案 咁你問乜
人哋點勸你你都唔會聽架啦

過來人身份答你

如果你確定佢真係愛你既
你梗加要分手
因為基本上你唔分佢遲早都會同你講分手
只要佢準備搵到下一個

今次佢唔講係因為對方都有男朋友
未同到佢一齊

你襯今次先下手為強
等佢發現自己無左你唔得
令佢真心後悔佢做過既野
男人都係犯賤
冇左先會珍惜
先會真係反省自己
真心返黎你身邊

如果依家你踢爆左佢
證明你接受到
咁佢就真係會好容易再有下一次
關係唔會平等架

大前提係你真係狠得下心

冇野吖叫埋條女扑野喎
咁都忍到？講真其實你地都淡啦 你自己都認你有心靈出軌拖住都冇意思 出軌只有0同無限次

咁都唔分 後果自己承擔

先唔評論分唔分手
但樓主，見你話你都有試過心靈上出軌
你地段關係係咪之前都出現佐D問題，先令大家都想係出面識下其他人？
有冇留意到係幾時開始，段關係就變變地？

五姑娘又幫到佢，比錢又可以攪掂既事，佢選擇去開一段新感情。你唔係仲要考慮呀？

大約5月頭 個排成日嘈交 大概就係我上個出post既時間

諗住今日講清楚再睇下點

分手啦

其實你哋段關係已經出現咗問題好冇

你有信心繼續落去可以100%信佢嘅話
你就同佢好好地傾下點樣繼續行落去啦

不過我都係過來人
其實就算今次捱得過唔分
好快你都會再問係咪應該分手

其實我都覺得遲早都會分手 但我係個種唔清楚成件事我係唔會放手
除非佢呢刻同我講對我冇晒feel

我問佢仲中唔中意我佢答一半
問佢有冇信心一齊行落塊都係答一半

我問佢仲中唔中意我佢答一半
問佢有冇信心繼續一齊行落去都係答一半

打和

分手
玩得交友app姐係已經行出偷食第一步
玩交友app再約人地出黎見面拖手仔
仲狼死到約埋人地搞嘢
睇唔出仲有d咩空間
你地可以繼續以情侶身份行落去

謝謝大家既祝福同提醒 小妹已經分佐手🙌🏻
個人渣話冇後悔咁做
同埋如果我唔踢爆佢都冇諗住同我講
最後態度仲係唔耐煩 叫我唔好搵野出黎講

感律分

留名等睇樓主做仆街磁石

針對性教我分手 ok wor 但我已經分佐啦 多謝你

記住唔好復合

之後既野之後先算啦
但我同佢個問題一早係到
就算個女仔有冇出現到都係冇分別
只係覺得佢真係好渣
最後佢都係講大話同覺得自己冇問題
呢種人真係好恐怖

屌
呢d 垃圾，正仆街！
快d 迫自己愛上第二個脫苦海先

分，分左你就一個人孤零零

你都試過「心靈上」出軌，有乜資格話人
分啦唔好晒大家時間，有今次一定有下次

岩阿 我心靈止出軌我都係做錯佐
但人地約我出黎見 我以有男朋友為理由拒絕
但佢相反 係仲理所當然咁
睇唔到一齊行落去既希望

最好白頭到老，永結同心，唔好放返對方出黎遺禍人間

應該
不過睇你幫佢搵哂藉口你都唔捨得嫁喇

一半？！
分啦絲打
何必要俾個唔愛你嘅人hurt得咁盡
愛自己多啲啦

見到你咁就心痛

女仔要學識愛自己多一點呀
祝你以後搵到個真係愛你嘅男人白頭到老

多謝你🙌🏻🙌🏻🙌🏻承你貴言

即刻去佐睇番你上個post
你同個男仔之後仲有冇聯絡先？

btw頭先手多碌佐去下面睇，睇到樓主你話已經分佐
你依加點樣啦？還好嘛？

有但好小 多數係打機先搵佢
還好啦 好彩佢最後都坦白話唔中意小妹啦

分啦 仲一齊做咩 有另一半都仲玩交友apps 仲要約埋出嚟拖手仔 有第一次就有第二次 或者已經唔係第一次

佢肯坦白，都係好事黎既，起碼唔會拖住你....
不過四年既感情 話冇就冇佐 都好可惜
樓主之後有冇咩打算咁？

咁都唔分

唔算坦白 係我逼問佢 佢又見我冇得唔講佢先選擇講
係可惜嫁 當用時間睇清楚佢囉
好過再浪費幾年時間
佢姨家又搵番我話 今日唔中意我
但可能過幾日會中意番我 你地話笑唔笑大人個口
佢最後仲講 話比三日時間佢 睇下佢冇佐我會唔會掛住我
我真係好想同佢講
收皮啦仆街

一隻手掌拍唔響呀
你想同佢一世 但佢唔想同你一世
你地行到落去咩?

佢話對我有番feel 但佢又想諗清楚一唔一齊番定做朋友

分啦cls再唔係你綠返佢囉

分手
當佢玩交友app心靈出軌 都勉強可以原諒
但拖手仲叫埋人卜野
你唔係忍到同其他人share一個男朋友呀？

仲中意你會搵條女出街仲約扑野？

其實你自己都已經有答案

感情問題我一律建議分手

佢認佢係尻痕 因為我冇同佢扑過